同樣係法國中場

如果普巴值一億
咁尼桑斯值幾億?

仲唔到變到咁勁

估

土方SIR幾時出分析

同樣係英超強隊嘅法國中場
普巴 9300萬鎊
簡迪 3000萬鎊
但簡迪真係勁好撚多

呀sorry
得簡迪係強隊中場